兄弟 11

開波！

寫中個心仲講到咁多野

又有陰謀

真相~

陰謀誠

有陰謀

又自己爆曬出嚟

真係有陰毛

中槍咁耐未死

就咁自爆一節?

琴晚中槍咁假 原來真係扮嘅

Iron 同 Hunter 真係死左

聽晚先大結局？

送啲VR武器俾佢升LV

無限手套

結局應該係fever入VR搵iron同hunter一齊打BOSS

Cls

心理暗示？vr都可以殺人

on9 vr

真係想問點解vr會殺到人

真係戇鳩鳩
玩VR當個人入左網絡世界咁會影響現實

令你大腦覺得自己真係死左

fever唔周圍打木箱執啲裝先

刀劍神域

屌你，潘翁演技直線下降

仲諗住有感應call到iron出嚟一齊打

抆線果下笑到我

揚明手臂

22世紀殺人網絡

原來卓啟堂係矛場晶彥

屌 Tiffany 對波貼左落條撚樣手臂到

fever

fever變左亞絲娜

Vr

fever i love u

diu

仲諗住楊明可以靠感應入vr打

佢個vr根本就係AmuSpere黎

係夾住

幻覺嚟既姐，抆咗插蘇冇事

卓啟堂開外掛嘅

會有微波燒腦架

屌 刀劍神域？意識去另一個世界吊命？

其實講得通，只不過套劇個演繹太膠

sao

根本就係睇緊sao

好老尷呀

同人

卓啟堂係微笑棺木成員

Matrix

屌 想點

好撚嘈

第一次見呢啲情節真係一巴巴摑落去

網絡殺人唔犯法

唔係就咁打撚醒咗佢牙？

江嘉敏好煩

睇肛交敏打佢果下笑左

唔怪得比人話做小三

應該俾iron意識入fever
強制啟動

咁似蒙面超人龍騎

係就好笑

屌 點樣格硬搬佢上輪椅呀 玩咩

愛情嘅魔力

帶得出去架咩.....
冇意識點解唔使輸營養液....

喺鏡世界俾人隊冧咗

好尷尬 成日講戒指同god of search

最後肯定係無啦啦搵返隻戒指，同江加敏求婚

亞絲娜都要吊鹽水啦

安仔間u 個canteen

God if search 係咪會變成inception 嘅圖騰？

太OVER啦D橋段, 現實邊有女會咁發癲法

似桐人
要用搖光醫療

咁都比你諗到

其實seating呢個垃圾角色除左夾硬比條女fever, 等佢唔洗做三兄弟唯一一個死毒撚之外, 仲有咩意義? 煩撚過閪

大J

笑死我
屌
其實肛交係咪想謀殺

屌你老母

原來入左under world

搵狗咁叫

??????????????

霍金比人留低左 好慘 比人推出黎又是但扔低佢

fuck you la 編劇

肛交冇樣冇演技點解都可以上位？

都唔知做乜撚野 神神化化咁

愈黎愈憎江嘉敏又樣衰

咁就醒返cls

咁嘅屎橋都諗到 fuck u

咁嘅劇情都諗到 真係好撚嘢

咁撚樣醒咗

膠到想棄劇呀屌

笑片黎講算唔錯

.......

神啊請將時間調快15分鐘

唔係呀嘛？咁都醒得翻？！

on9已經形容唔到哩幾幕

咁就醒

Jm9

咁就醒返

易醒過桐人

？？？？？

做乜鳩呀屌
肛交一齊上咗天堂？

我睇緊乜撚野

靠肛交掛

俾大家認住依九條友
編劇
陳寶燕、陳家俊、李敏慧、張雪菊、
張世昌、譚劍偉、危匡怡、林雪君、
陳婉薇

on9劇情 又暴走

仆街咁就醒返

騎士會

一啲都唔感動
淨係覺得好好笑

林志華回晒塘

做乜撚啊屌你

我睇緊d 乜撚野啊屌

cls

腦細胞受損？？

真係好撚膠呀你9個

屌

仲有肛交敏同賤種信

其實成套野主角入面, 係咪得王浩信一個叫勉強有d演技?

吹凍風凍醒左 ？

個銀仔仲轉緊

真係俾你估到就唔fever

編劇係刀劍fans?

肛交敏係咪以為大叫 喊幾聲就會比人讚啊?

係

香港最差編劇侯選名單

點解signal wong叫兩聲就醒得返，iron double同鄭子誠咁快game over

植物人可以攞出街？

不愧為年度笑片

唔知陳自瑤睇呢套劇會有咩感覺

搵楊明入去救佢仲好啦

都有

到底係真實世界醒定虛擬世界醒

又吹奏賤種信

叫亞絲娜喊下桐狗就醒得返

套劇既定位到底係乜野
膠又唔夠膠
又唔係認真劇 膠到
一半膠一半唔膠

屌你老母我睇緊乜撚野呀
肛交敏個角度人物設定係咪智障

係

morning朱可能有,但係依套真係無乜機會俾佢發揮下

醒返聽日入去vr世界打大佬

笑都笑餐死啦

劇情應該係咁先岩

我覺得fever演技好好

正正常常既劇情拍完套野都無咁多人屌
呢家你拎咁多錢去海外拍仲要後面膠到咁
低成本既劇都好過呢套多多聲

原來肛交把聲係可以召喚醒咗嘅人

跟住腦細胞再受損

訓左咁撚耐 一醒左就行得走得訓到野

好撚假wor佢

同肛交佢戲真做

其實可能幾日

影子tvb

楊明成套野有表情變化過?

屌你我諗起00

cctvb出晒名愈大製作愈膠架啦

太煩 太嘈 再唔醒比肛交煩死

同飛虎on/off整停炸彈一樣

俾少少質素啦好唔好呀

睇下個陀螺有冇轉緊

比你估到

好似衝動代言人

eg溏心3，再創世紀

其他人都要做下物理治療
Fever醒咗可能獲得新技能
識飛
所以咁快搵到肛交

寧願睇伍生
佢可以扮on9,幾好笑

肛交，劉穎鏇同伍允龍啲戲都勁差

最後結局其他實只係一隻VR遊戲嘅場景

利申：鳩估

好彩遊戲王冇VR

有笑有喊過下咁囉，不過都冇乜變化

伍允龍先最好戲
佢演伍允龍演得好好

仲有萬6 咁渣

屌你老母 點解冇事唔使解釋？？？？？？？？？？

開著電視等屋企冇咁靜
點知就睇到啲咁膠既劇情，點解啲演員一路做可以忍到笑
眼高手低，將個世界觀整到大一大，又VR又金融危機
又兄弟感應又加插d打打殺殺情節
九唔撚搭八既野撈埋一堆就變成一套懶有深度既劇
好心tvb啦

有冇巴打知英國好靚果個景係英國邊度 ？
好大個白色懸崖果個

如果香港得番16000點

貓仔齋打戲啦 文戲一向好屎

腦神經受損？

屌
咁快做番主席
又要用腦
會唔會又死腦細胞

結局果幕係發佈會

開始播之前原本想狙擊埋楊明，之後開始冇咁憎佢 ，反而賤種信又chok樣扮呢d懶係野好醒目既角色

正 上車時刻

支那已經變左美國領土

On9 要比fever醒就唔好吹到腦細胞受損咁大啦

去到萬六點先話股災？見底啦

完左佢啦 好尷尬呀

見親最左同最右都好想笑
其他就湊人數

比你估到就唔Fever啦

屌, 真係編劇想點就點,
求撚其寫出嚟就得, 唔駛理邏輯, 前文後理

屌 乜鳩騎士會 小組 根本廢嘅
再綁架過佢好過啦

收嗲啦 人講你又跟

點解可以拍出套咁差的野

咩事都冇

損左d咩
幾條頭髮呀 ？

黑暗遊戲

單機game

幾有觀眾緣

Icac果條女係咪港姐黎

ICAC依家有咁大權

條女係咪kelly ng

笑撚咗
我老母係廚房出嚟大叫一聲
屌 點解佢醒返

Icac好似唔接受匿名舉報

全部拉撚曬yeaaa 提早收檔

Kelly ng?

個醫生斷錯症

笑撚死我 咁易被人拉

Kelly Ng

香港勝在冇icac

拉一班局長派三個散仔

kk真係大佬

KK?

ICAC 咁勁 689死左啦
波波都死左啦

吹撚到影子政府，一班廢老

七姐妹崖

seven sister? 利申鳩up

Ig: ngkelly

都唔撚真實既

Seven sister cliff

腦細胞受損通常身體有啲功能永久喪失，佢乜事都冇

令氏係咪襯呢個機會一鋪返身

之前講到騎士會懶神秘, 但 icac 可以直接上門搵晒咁多個

屌 叫阿爺救市啦

得番兩集又亂開新劇情

Kk 做司長仲似過波叔

原來騎士會咁廢

點解冇搵支那黎幫手啊
送大禮

搵幣少好過啦

話有入舉報喎

多謝上面答我嘅巴打

又話腦細胞受損 醒返都無變白痴

一定有一堆家長唔比個仔女玩電腦因為套劇

抄寒戰

不舉

仲要佳寶贊助
佳寶會唔會好後悔

通常呢D題材真係完美咁俾多CCTVB編劇一個自曝其短既機會

有 underscore 㗎

其實tvb知唔知個7字點寫

無啦啦講老豆做咩

Brighton搭車去半個鐘多d
冇拍出黎咁白咁靚

騎士會，笑撚死人，咁易人銀行凍結晒資金，咁易比三條散仔上門搭返去

比你估到就唔fever啦

叫街外人救香港

以為4大富豪

賤種信成日讀台詞讀幾隻字就要吞口水

太假啦, 真正既司長講野冇抑揚頓挫 好似錄音機咁, 唔會咁chok聲

屌你 又抄大時代

大奇蹟日

地主會

四大富豪

大時代

Black mirror 都有類似嘅VR concept, 人地個device 仲簡單，點解要用VR眼鏡

人地專業D既

拍咁多旅遊節目

同盟？

劇情爆衝

又一班廢老

誠哥出場未

四大富豪 屌
笑撚死

當我無講過

大時代定 世紀之戰搵有錢佬救市

成班廢老

笑片嚟架？

屌你老母做乜柒

屌你老母 4大富豪

陳展鵬亂入未

條友d英文

成班垃圾富豪

笑死

從來冇講過

咁快

笑撚左

轉軚快到 笑死

想笑撚死人咩

入VR打過啦....屌

四大富豪屋企人咁易俾人捉哂？仲咁得閒玩牌

笑撚死

唔係搭飛機

痴撚線

四大富豪屋企人咁易畀人捉

一秒變四大廢老
咁拍嚟做咩。。

哈利波特咩

啲英文

重要四大富豪屋企人隋便捉
D 實Q全部垃圾

四大廢老反口快過反手

啲拳賽無晒影

....
到底啲演員演同講對白個陣會唔會好撚想笑

十架大飛九架奶野

點解硬係要加啲英文台詞 讀到好撚尷尬

依家套套都係到香港今次有救
上一次就郭晉安

認真 最後呢節真係好撚好笑

再創世紀

“少林寺十八銅人！”
[...]
“車～不堪一擊。” 強雄
（少林足球，2001）

廢撚到

呢套同大帥哥差好遠
同王晶版衞斯理有得fight

小學生做話劇咁

伍 死左仲點打

洗唔洗著草 又冇犯法

美女教師

我冇講過

條女啲演技好煩

正果邊要著草 痴9線

好撚失望
仲以為聽個電話 腦電波令到人體爆炸

U have 賣善c鴉呀paulogy

架船如無意外應該會爆炸

四大廢老都俾人捉曬d家人
點解佢地咁易著到草

四大富豪咁多億身家咁易比人捉晒屋企人

香港政府一邊話支持佢
一邊找icac 捉晒佢d fd

大帥哥編劇做足功課
連鴿子攝影都用埋
呢套? 對VR少啲幻想都應該還神

畀玉面飛龍捉晒

誠哥
jack ma
馬化騰
王健林
香港 = 中國

屌 呢個仲有創意過而家咁

賭俠2002

咩料 做咩要暈佢

有邊套一寫神秘組織唔係出事

呢隻船會直接返西貢碼頭

殺死咗了

點解旁士佳唔炸撚死佢地

太煩

恐怖分子襲港咩
你間保安公司呢喂

想揼佢落海

其實signal Wong d 演技冇問題
係唔點解個氣場carry唔到個角色

廢事比人捉
自己收埋佢先

點解要咁擺隻手

Deep web其實點推冧個市

未見過TVB有人可以喺白沙灣碼頭著草走得甩

咁應該扔佢落海咪得

好感動呀.....

俾鄭子誠搞亂晒啦

掉佢落海

個concept完全唔同，而且舊device咩樣根本唔係重點

fever好型棍

落棺

一鑊熟喇
炸死你班仆街

又係呢D韓劇男主角 懶偉大

呢套可以列入今年膠劇頭三

呢套兄弟其實係做乜撚
打拳 股市 VR 私人保安 IT 兄弟感應 查案..
屌真係本年度大雜燴經典

個撚個又話唔睇tbb

不要問，只要信

叫救命會好嘈

咁易捉到晒班富豪既屋企人 ，會捉唔到fever幾條友殺？膠劇都唔係咁阿

鄭子誠啲人嚟架

因為個劇本膠又唔夠膠

正經又唔正經

唔拖唔水咁

個故事越做越離譜

其實幾好睇

我屌 發生乜柒野事呀on9
又保安又蔣萬祺又Iron師父又龐士佳

完

咁點解一早唔捉肛交敏

聽日準備草草收尾

仲有dark web
最on9係打拳，完全唔關事 一開始打豬嗰到

係幾好笑既

最好都係片尾

四大富豪真心好笑

咁係巴打眼中應該冇咩劇唔好睇

死嘅人入面，我覺得最慘都係Holyman
毒撚太叻都有罪

個片尾仲好睇過套劇 起碼有波睇

從來唔覺佢有演技

其實幾集前好似有人放左劇透出黎 我睇完都睇唔明依家做緊咩

楊明呢

個腦咩構做先諗到咁膠的故仔

VR復活

未死

死左都有

佢係好想正經
但無料到寫到變左膠劇

艾人死左都借到力量
仲有咩係冇可能

伍仔冇死到？？

教堂係咩玩法
英雄本色?

老戲骨鮑姐當時對呢個槍戲冇意見咩

Fever打十個

伍允龍出反黎

又感應

睇下聽日又有乜野膠劇情

Iron係vr入面

俾你估到就唔FEVER啦

要特登提兄弟二字remind 觀眾套野既主題

仲有KOL

iron番黎啦

預告都要起歌, 大結局一定好精彩

死左都可以vr相見

伍允龍無死到?

何鐵男=結衣

呢下幾正 雖然估到

視帝無死到

青青剪左短頭髮咋

冇
完全唔知講緊乜

我都唔知睇左咩撚野

政府權力核心

頭幾集講到好勁個程式有冇用過

呢套咩黎

帶土死左都比寫輪眼卡卡西咁

同一個老豆生

呀爺識變野獸

隔代遺傳左俾佢地3兄弟

多D打戲咪算囉

套劇個個啲打架動作係一樣
無論係三兄弟, 定兩條女
都係果個架式果啲招式

全民監察系統

同盟 應該係

iron=茅場晶彥

係咪咩開咗就監控全世界果個

中間有

on9已經形容唔到哩套野

話全力持佢 , 不過無g4 保護佢d家人

仲有偷聽跟蹤比人捉之後死循環
仲有Iron師徒
仲有係Fever身邊既人都要死

Papa mama

有錢收咩都得啦 以前亞視果d咪仲on9

最好笑係deep web全部都係香港人
Rothschild同騎士會無connection 😂

VR BBQ ENDING

比番m9啦

洗唔洗話個大結局比大家知？
兄弟感應 拉番王浩信出黎
無啦啦搵到個boss 大團圓！

膠到笑撚左出來

今集充滿歡樂

仲有M6

其實編劇知唔知咩係vr
明明係完全潛行

其實楊明除左幾好打之外 對成套野既主線有咩作用

呢套劇本太垃圾, 超on9, 邊個做都死
EU超時任務、踩過界, signal 好正!

騎士會比一個匿名舉報收左皮

冇，但條屍已經燒咗

唔好再講啦
個編劇小學未畢業

之前保安公司個老細個角色係唔係同一個人嚟

獨立機關

咁有冇話點解有人要搵齊哂3兄弟出黎？

冇
都唔明點解要放條針係佢身邊
完全冇用

允龍贏熄爐啦

yui係ai 唔同iron

親兄弟就有架啦
你有冇阿哥細佬啊？

利申 我同我阿哥都有

笑撚死
佢比人扔落街有冇cap圖

ICAC > 騎士會 >特首
現實ICAC係最底層

引佢地同HUNTER狗咬狗

龐士佳就漁人得利掛

其實套野兩兄弟都得 貓仔負責派膠搞笑

記得當初我預言呢套戲會係巨輪版同盟
諗諗吓應該係巨輪二版至啱 第一集都唔至於咁差

我意思佢 現實死左
個靈魂留左係個虛擬世界

最後咪好似結衣個境咁

有冇gif版，太極陰拳

根本三個都唔似兄弟

我地有感應架

現實中 MI6 CIA Rothschild 騎士會點可能無connection

終於捱到播大帥哥啦

仲要全鳩部都係司長級
寒戰果度都會有時間比司長去同下屬做交接工作啦

明明用緊AmuSpere
V乜R眼鏡姐

感應屌阿嫂

其實當笑片黎講 套野幾成功
起碼呢集我笑足成集
好耐冇睇tvb笑出聲

尾己爛

有
我打飛機兩個一齊爽

我幾套都有睇，得渠頭好少少，其他都係吹奏

其實好似冇騎士會都冇咩影響
就係為咗舖佢老豆出嚟

佢個太極陰拳仲剛猛過降龍十八掌

咁應該係矛場晶彥

都係食matrix條水o者。。

TVB拍正劇變笑片都唔係第一日既事

套野叫兄弟 但播左差唔多成30集都覺佢地3個有咩兄弟情 連朋友都唔太算 根本套野隔硬整到佢地係3兄弟係好無謂 直接叫感應算啦

盲俠唔差既
特別係重見光明個幕
但係一到溏心3就見底
拍埋澤囝已經輸晒

老mk

屌，呢到有幾多人連matrix都未睇過架？

原來頭幾集幾好睇架，愈做愈膠

同盟起碼有個「安全屋走返出黎」概念出黎都叫有d創意，呢套全部野抄返黎

認同

咁你未試過好深咁愛過一個人o者。

目測係Iron死左之後 意識自動轉移左去fever/leo身上潛伏

90後都一定有睇過

咪有單講體會Vr斷頭台，心臟都難負荷
其實套野誇張姐，冇話冇可能
真係咁解釋個原理

+1

盲俠個故事話題性大咋ma 根本佢好流

所以都係渠頭最好

以故論故，tbb直接把matrix o既理論用返係呢套野上面。
雖然concept係抄，但也省略左長細o既說服理論。 咁如果你要反，即係反埋matrix o既核心。 可以話睇餸食飯中算高招。

騎士會有個人好似係做當年大時代四大富豪之一

出場唔夠30秒就笠水 都算破格

個頭開得幾好點解要咁爛尾

成個市恐慌緊
仲拉咁多大官

點解會諗倒咁on9嘅劇情

咁大危機仲搵ICAC拉人

預告3兄弟對拳好有嗚人同九喇喇對拳既feel

個唔到Hunter原來係好人

大家都炒哂車

所有野都係鄭子誠自把自為
自食惡果。
但係hunter同個兩位警察係英國拜既係咩人?

貓仔真係最有觀眾緣，佢ig有好多人屌鳩tvb

主要係佢套套都死好撚on9

係咪得我覺得好好睇

見咁多人屌，其實睇電影咁認真做咩

今晚fever會唔會無左肉體變ai

龍成虎 何鐵男 兩個角色名都好型

睇完都想買返部VR

matrix

小心無左條命

🚬

戴定vr眼鏡睇先

等睇續集 姐妹
譚道德向楊明報仇，改良龐士佳VR技術
見到自己女朋友同所有人變成譚道德

準備開波

凡人用雙眼如何望見 感覺無從受騙

原來片頭係vr世界 可能係今集打戲

大家入咗dark web未??

咁就有得睇返貓仔

黎啦黎啦

得一個鐘 唔夠喉

應該係vr入面

拉高官都係救市方法

去到最尾一兩集, 就講股票

講到咁撚易整股價

繼續

個女仔講野咁尷尬

買領展 中電避市

呢個套劇入面香港冇支那因素
根本係連登仔理想中嘅香港

D劇情荒謬到不行

學大陸停市啦

咪非揚

屌買PUT咪得

唔係咁搞笑呀

個個程式都同一個樣

咁多數據竟然收埋喺TVB

vr 殺人

又嚟 VR 啦

game master

個劇情好尷尬

呢套劇嘅香港冇支那因素
根本係連登仔理想中嘅香港

又學桐狗同gm打

驚乜vr姐，又炆電制咪唔會嚇死

聽到數據聲

國家機密

準備D軍火pack code , send比Fever喺VR世界用la

明知可能出唔駛黎
都唔留低同佢扯線

打爆gm

原來教堂係現實

又係呢個教堂

準備打十個

炸撚咗佢咪得囉屌

真係有SMITH

劉穎鏇捲撚完脷未

同盟

m9

林偉辰呢

當年rainman都要死喺到

好嘈 做咩事

好正把聲

M9 Mr.Smith

gm整堆大隻佬出黎打

好煩呀又係呢個教堂打大boss
上次同盟又係呢度打江美儀

卓啟堂

終於知道搵兄弟有咩用

潘翁把聲變咗痴線佬咁

cls個女仔：你根本係個可憐蟲啊
尷尬到我想跳樓

Tiffany d戲尷尬d定伍允龍尷尬d

Agent smith

要乾手淨腳解決人就唔好淨係帶刀啦

槍都冇

有心冧友 點解唔用槍

唔用槍,用刀

可憐蟲啊呢個咬字笑到我

殺人用刀唔用槍咁撚醒

得啖笑

咩人閂門

用拳頭打完又唔搶刀斬人

用黑旅風

一陣俾人打到出感應 呀非凡係VR入面咪變超人

Sunlai Chu 唔係成日帶槍係身咩

好想用碌巨龍教訓佢

卓啟堂咁撚勁點解唔一早搵人暗殺啲人

教堂有自動門

有木馬控制臨界，點解唔直接用木馬逼人地強制沽出呢

既然佢係gm 點解唔整勁d既野打佢地

比你諗到就唔係卓啟堂啦
等睇佢笑到心臟病死

咁會型d
好似係

佢要慢慢折磨 中二病

唔用刀，用黑旋風

可以呃系統假死 臨尾補刀同茅場晶彥攬炒

願原力與你同在

比你估倒就唔fever啦

仲廢個幣少d片

立立

風囉 唔係點扮野
俾你估到就唔ferver啦

卓啟堂 幾時再中風

咁樣先可以引最多人入市

咁大風

直接搵人去殺真身啦屌

今次真係fever都估唔到

有冇it人

卓啟堂輸左即刻中風

D槍太貴決定用刀
點知輸比三個空手的人
到編劇又想其中一個死個陣
就會出現其中一個咁啱拎到槍的人

成套嘢條大橋唔掂, 細位又多甩漏

打個電話都過唔到今晚啦

編劇認知嘅股市係升=賺錢 跌=蝕錢
唔俾人買put嘅

肛交敏真係好撚煩，做緊正經嘢仲阻撚住哂

走啦屌 shitting

肛交d戲

gm唔掂喎
整個炸彈炸死晒佢地算啦

肛交個下巴同條頸好撚肥

戲又屎
樣又衰
聲又難頂

同sitting一齊入VR生活啦

無戲搵戲做
唔似隔離大帥哥d女個個都做到野

有冇fast play 制

條女d戲屎都算，把死人聲

屌你 走啦 做緊正經野呀

拖完戲未
嗱嗱臨入vr死鳩埋佢啦

唔怕死又要人陪你去台灣

好煩

睇得tvb多，知炸彈炸唔死人

肛交敏好難頂

呢套劇啲女主角
做戲都好尷尬吓……

刀劍神域？VR殺人？

突然聲都變埋 咁冷靜 有幾多個人格

超人咩 岩岩個樣

朱朱好少少了

佢係咪upgrade咗做cycborg

今日大結局

冇人諗過vr可以駁外置mon
仲話網絡教主

用緊AmuSpere

挑戰者1號

龐士佳條線根本就多餘嘅

vr
笑撚死我咩屌你老味

原來識搶刀斬人

yea

is over 9000

個差婆唔係有槍架咩

GM做緊乜

做乜撚野呀。。。。

禁個掣燒壞佢個腦都得啦，白痴

好似ggo咁
亞絲娜捉住佢隻手

GGO

結局周麗琪幫fever佢地打贏卓啟堂

屌你老味 刀劍神域

下面張圖諗起龍咁威

笑撚死人

又中寫輪眼

朱晨麗呢排做邊套爛邊套
棟仁的時光 特技人 兄弟

Agent Smith

睇刀劍睇上路
出左套兄弟

個VR唔識斷線既

戴埋個眼鏡走

咁樣推走佢

Damn it

戇豆先生咩
帶VR周街走

真係挑戰者1號

會唔會咁大製作

VR既WIFI好勁喎

BigBig哥唔係好疊馬既咩？

真係Vr殺到既話佢地死左好耐

笑到我仆街

點解會有跑車聲

山區都收到wifi

鄭子誠死果個場景

戇豆先生咁

屌你個VR行4G data㗎？

好悶呀,又玩掟落街

又鬥車

仲要咁多電量

唔夠打今次又唔熄電掣?

5g la 分明係

Ready player one 咩

呢個情節有啲似inception喎

22世紀殺人網絡？

仲用有線mouse咁cheap

抄inception

data爆硬

見到條頸黑哂嘔泡咁都問有無事？

vr可以4g上網

根本就係

睇到好尷尬 寧願齋追post都唔想望電視

痴線 復活

...

貓仔應該未死啦

呢套野cult到仆街

爆大技

貓仔

屌你老母呢套真係年套膠劇

兄弟係今年最好笑既笑片

點解VR會變左完全潛行

？？？？

膠片FIRM

召喚角色

Vr復活

貓仔data數碼化

伍允龍點解會嚟

召喚英靈

穢土轉生？

信念既力量

團長

俾你.......

無啦

連翻生都搞笑過人

player 2 㩒左 start

譚姑娘!!

iron出黎依下好型

？？？？？？？？？？

亂入

車上夢境，加上堆慢鏡，真係抄緊

精靈球咩一嘢出咗嚟

編劇打機打上腦 出外掛

兩個動作仲要同步

vr同完全潛行唔同wo

好心就唔好話係vr
明明已經超越左

真人快打數碼暴龍???

inception黎

推住輪椅玩VR個樣好ON9

抄埋fate stay night

點解佢哋唔一邊走一邊報警

推住個輪椅仲戴住vr眼鏡好funny

打飛機手

係 VR 裏面 "諗" 多個人入去 VR 裏面

挑戰者一號

幫手吹吹

我都唔明
點解玩vr會玩到死..

卓啟堂變左須鄉

點解可以咁白痴...

刀劍黎

係都要推出大路

sitting最後錫左fever一啖
之後fever變到超勁

聽返首歌先

點解vr帶左出街仲上到網

有冇人話我知貓仔咩事

走去海邊做乜鳩

走去海邊做乜

死左

仲要自己砍倒個頭？

抵啦

肛交咁樣死
人真係化學

腦波召喚

有咩事點解唔係報警
而渣車走走

弱智仔

左腳kick右腳

最尾仲要死多個 好無謂

死左？

啲槍法準到你呢....仲話係M9特工

呢套劇已經痴左線

其實發緊夢

花式自殺

tvb無警察呢樣野

double死果陣我以為佢係睇左D畫面個腦受刺激
而家真係變左刀劍

係咪唔洗再見到煩膠敏

認真地做膠野

有wife

Sitting 一定死 Fever身邊啲人都會死

金手指

最白痴死法

唔明點解唔報警，明明係幫香港政府做嘢

吹多陣 發功

唔好俾我估中一陣推佢落海救返醒佢

引開人啦
fever仲係樹林到

vr 玩到死真係會有

特工的槍法..

fever starburst stream

學刀劍咁數碼屌西仲好

劇情嚴重暴走

啲劇情咁膠都要特登去英國取景

年度膠劇
vr變左完全潛行,人物行動常人不能理解

我已經預測到之後既劇情
肛交敏一定死唔去
因為撞到個頭而醫番腦退化

係呢套戲無警察
周街開槍，日日死人
咁多殺手，完全無警察跟進

明明玩緊AmuSpere
v乜撚r姐

前者係啱，點解佢地可以用眼鏡睇住個mon，可以破壞object

話唔定佢係騎士會放係卓啟堂嘅臥底。
放水鳩射幾槍做樣，點知條友自己撞頭死，邊有得救

講真嗰啲VR情節真係抄足matrix

非凡玩完VR出來變白痴
Sitting照顧佢

呢套野如果係imdb 會唔會有兩分

有睇 入戲院

爛番茄

膠都唔足以形容呢套劇有幾垃圾

又去返無限子彈年代？

Fever seating可能幾年後係街相遇重新開始

其實呢個只係個game黎

fever準備出星爆氣流斬殺龐士佳

視帝係一個魔咒

又幾年後

唔止年度, 應該近幾年都係呢套最膠

真係洛克人EXE

點解fever咁有錢都唔買返d ak

林志華呢套好撚膠

問過賭城群英會未

幫我撐10秒

IT dog冇寫比佢

呀哥可以係VR世界彈出黎 話唔家 江嘉敏死左都可以係網絡/電腦世界陪信號王

肛交敏落埋海 邊個幫手吹吹

溝咗少少inception

唔救？？

跌左落海都唔搵

更快 還要更快

楊盟同sunlight係double個碑到放低紮花，講咩大家都過得好好。
轉頭貓仔同石修坐埋一齊開bbq會議

點解山區有wifi

有冇人整頭先SINGAL WONG GIF

咁撚仆街唔救人

vr入面仲用crt mon

fever d腦電波成功hack入卓啟堂個系統

Neo

卓啟堂咁屎

???

威爺呢

ON9仔,自己創造個世界,SET自己都會有感覺

點解要隻抽

又話個VR世界你玩哂
攪咩比人收皮

殺啦

笑到痴線

SAO ？

...咁撚基

做gm唔set自己無痛覺。

屌，左膠，殺撚左佢啦

有聲

Jm9...

重睇啦

講經

天使貓仔出現...會唔會有惡魔HUNTER

屌 左膠呀

搞乜啊

屌你貓仔

講大道理

你放佢走，佢轉頭咪再殺更多人

嘩膠撚到

又俾機會佢抖氣

殺就殺啦

老人家睇唔慣高清

抵香港人遲啲剩係有得睇tvb買返尼啲大陸劇 一係就剩係拍啲八婆宮廷劇 加親新原素就插到反皮 膠就膠啲 咪大家開開心心睇完咪算囉

變埋火影
仇恨

大愛

而家停手香港就無架啦

準備到火影

膠到震

中左咁多槍都冇死

伍允龍講經

佢都冇催眠自己
點死

貓仔:細佬,難為正邪定分界~

衝動王伍允龍講好無說服力

貓仔唔係躁狂症咩

又大愛

on9

荒山野嶺上到網玩VR真係威

依個時候大愛 ？

貓仔講到好好笑

感化

帶個vr眼鏡就講到刀劍神域咁撚樣

垃圾

突然又出嚟講經, 痴撚線

之前仲有人吹奏套劇 真係笑撚左

SAO個GM入GAME都識整鎖血啦
明抄都唔抄埋

is this matrix?

又留一線 殺自己

鐵漢柔情

Hunter咪就係俾你個死蠢害死

火影

十個膠

心念系統打贏GM

大愛左膠iron

伍允龍帶王浩信番教會

點解佢淨係得個mon冇電腦

入埋去

咁都可以有感應

屌, 咁樣一摸又入埋去

屌你,VR都唔洗帶就入到去

？

笑到甩肺

係vr入面bbq

入晒去vr bbq

跌落海個個又唔理

屌乜撚野

屌你老母穢土轉生

On9

最後真係呼應返個主題 兄弟

下

好撚科幻

原來唔洗戴都入到去

哇屌 原來超能力片黎

下？
唔洗帶都入到去？

其實唔感動

vr永生？

我感覺到，全部番晒黎

唔係中左槍咩

？？？？？？

點解可以將VR拍成咁

伍允龍點會係 vr 到出現

VR有Bug

3兄弟係生存係對方個腦入面

FF劇

屌你老味

以後唔洗戴VR啦
用腦電波就上到去

死左仲有意識

做咩佢又入到VR

岩岩聽到iron話"我都唔知你超乜撚"

掂一掂都入到VR

下？ win??

VR永生